世界奇觀 咁都未暴動

香港人真係好特別

港豬唔係浪得虛名

名符其實既經濟動物

因為未有狗死
要有狗死香港人先睇到希望

港豬一日未殺到埋身
睇下今日01個記者
睇下次前藍水清真寺

暴動左啦,好多人告暴動

港豬好野

因為未有狗死
要有狗死香港人先睇到希望
有希望先有士氣
有士氣先大家先會多D 出黎

港豬以為自己可以無事
結果同其他香港人殊途同歸
十八區tg一齊吸山埃/二噁英等生癌

港豬

有錢多數錫身
冇錢連裝備都買唔到

呢幾個月都大把港豬睇好後市繼續買樓

好勁 狗近距離開三槍 香港人照樣番工番學

最世界最和平

咪撚再放負發悔氣啊，想贏就而家同我出街

死得一隻，唔見香港有暴徒

咁都算暴動

仲暴動? 恐襲緊wor 無差別攻擊市民 有毒氣體周圍放 今日再用真槍射殺學生

因為大屠殺緊

港豬:講乜都假，返工最重要

因為香港人唔夠窮 又未有經驗

先唔理港豬
果班今日都仲豬己經無得救
我只係想要返200萬人

智利加幾毫子價就爆哂全鐵, 跟住就全國起義

返工大過天

唔洗返工咩on9 放工先啦

冇法治點會有經濟
就算有都係K型

仲翻乜柒工做成世咪樓奴

中国人DNA 係咁 垃圾民族 ... 可以生存到幾多年

留名睇收工

經濟動物

港豬自私程度同中共豬冇咩分別

唔返工邊有錢叫雞

革左咁耐一個popo都未出事
手足俾人捉左幾千 革條毛咩

世界第九大奇觀

推

黑警姦淫打細路就算係墨西哥毒販都唔會做既野 香港人繼續返工屌無車搭

This is Hong Kong

所以香港人應該攞諾貝爾和平獎

我地只係生產工具
農民工 工廠妹咁
負責托住香港經濟同個市
等班有錢佬可以享受到奢華生活
唔講咁多 做野先

港豬賤種奴隸dna

呢個世上冇野可以阻到香港人 番工

香港人：有人中槍！？死啦，我點返工。

唔洗供樓咩
唔洗交租咩
唔洗開飯咩
唔洗叫G咩
上網打電話都要錢啦，我老豆唔係李嘉誠囉

林奠死撚咗去邊？

香港人真係好撚野 咁都忍得 屎都食得啦！！！

返工生物同電腦NPC一樣
唔會有反應

True

自私自利唔係浪得虛名

因為從來未團結過 政府就係要呢d

依家仲係猜疑緊附近既人係同路人定鬼。。。

解決到呢個問題 有數據支持

到時係佢地要驚附近d 人係同路定敵人

我好鐘意返工呀

痴線ga, 巴士D人為左返工竟然落車清rb

香港人例牌今晚會嬲1晚
嗱 1晚好啦 聽朝仲要準時返工
This is fucking Hong Kong

好撚煩呀，開幾百個呢啲post又唔見你班撚樣真係做到乜，淨係識怨人

係政總或禮賓府
林鄭：呢槍開得好，射撚死班暴徙，搞到我比上面照肺

香港人 聽朝照常返工

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

到今日亂開幾槍 都係多咗幾個平時唔理既喺ig po下story咁咋
我係警甴實驚到瀨屎

養尊處優慣左 革命意識零 個個等隔離果個陏先肯陏

港豬仲幫手清緊rb

死一個人嬲d定死一班人嬲d，
仲儲緊嬲嬲值

見到新加坡 馬來西亞班藍絲華人 就知華人係世上最和平同時依附極權既生物

我諗真係屠城 香港人先識醒

港奴

無撚得救港豬

今朝仲有同事打嚟講公事
阿姐點點點 公司冷清清 啲嘢急又冇人幫佢做
港豬奴性世界第一

垃圾

連精神病人都可以做高官、紀律部隊，你就知香港人真係好撚包容

罷左工，但係一丁友唔知去邊，驚落單

暴動未

連登仔幾時會笑猶太人被納粹送入毒氣室時唔暴動

屠城個時港豬會問點解要阻住佢地返工

要啲港豬濫炒就啱，無一隻值得可憐。到時一出街就被人拉，啲港豬就知狗權有幾過份。

好無力，究竟要點先可以贏呀我哋？

其實係

收工都係戲肉

一個從來只講個人利益既民族可以惡得出咩

就上街比你睇

香港人識醒同警察有白警一樣
笑話嚟

人地國家可以因為同一膚色嘅人枉死而暴動
香港人要認清一點
香港人呢個種族根本唔入血

一係死多d人，外國都可能見可憐幫下我地

你哋塞多幾次應該會觸發屠城

未出真槍又話出真槍會暴動
出左一槍兩槍 廿槍都黎緊

繼續返工 屌你

香港人太理性
就算破壞都只係針對性

咁你地係邊啊

各區交通開始恢復

佢地夠膽阻香港人返工
同佢死過

港奴好撚鐘意返工 真係屌那星

被自殺/失蹤嘅人呢？仲唔夠多咩？
一個都嫌多呀！真係唔可以再死人喇

出黎劏狗未

一陣又會比人話失民意啦

一班港豬船頭驚鬼船尾驚賊 仲話革命喎 根本要靠前線帶起破窗

因為冇後勤冇補給，咁都唔明？

走難民族你想expect d咩

好撚善良
全球最忍得人種

其實真係可以有外國分析下香港人究竟係咩構造
啲人成日話外國如果係咁一早就暴動啦
真係唔係空穴來風
有冇諗過係因為自己太奇怪 奴性極重

利申：已三罷

係有人死都冇事 政府不知幾開心 盡情殺

今時今日都仲未肯宣佈戒嚴

港豬世界第一！

成半年都未有人劏狗

墨西哥女比狗強姦
個警狗比人停職都照去燒狗處
香港人比人輪姦有埋，冇狗有代價
冇野發生繼續生活

經典貧富懸殊

武裝起義，推翻黑警

返工緊要

平行時空s

香港人點會係善良？
只係一班懦夫怕死貪錢既垃圾，前線唔值得為佢地擋子彈
就算屠城班港豬垃圾最多係屋企瞓，第二日又如常返工

有人中槍，有人死，有人被姦，
要返工做奴隸，不了

啲和理飛都係睇但唔郁手

有人返工都有好處既，就係條街夠多人，班狗做野都難D
好似而家中環，巿民不斷鬧緊班魔警
如果係星期日，D人只會留係屋企....

同政府一直用媒體洗腦有關
CCTVB,黨媒等等培養出極多藍屍
所以我一直認為裝修美心,不如針對番真正既敵人,TVB

67暴動D人咪又返工睇戲,次次少數人搞暴動

印尼一樣冇裝
講心態啫
利申唔係指責人 因為我自己都冇資格話人

依家都唔算暴動？

港豬要返工搵食，理你死？

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇

: 收工先啦

仲有好多人返左工

唔返工又點搵錢保釋？
乜保釋費唔洗還？
根本就支援不足
淨係串父母要返工，有冇諗過真係告得入？
個仔坐完又可以做乜工
搵得一蚊得一蚊

唔好咁離地
就算星火、612都唔係claim到全數幫義士

今次少咗人屌 (8.5個陣好多街坊狂屌)
但真心 大家心態真係升級得好慢

今日咁仲返到工嘅真係要頒個獎比佢哋

最懦弱民族
果然係東亞病夫

班垃圾港奴唔代表有人性既真香港人

大家都知要贏係點做
只係無人敢做姐
你地願唔願意犧牲幾百/幾千條命呀？

咁撚樣算暴動?

香港人可以不斷降低底線

如果警察XX, 我地就暴動
之後XX 發生了
就
如果警察XX, 我地就暴動
之後XX 發生了

不停loop

I started to realize why when I worked in bank many moons ago, those senior manager called us sales 'money driven animal.'

人類最新底線由支那港豬創造

事實係 就算死多10個 港豬都係會選擇番工

收皮啦
乜鳩都叫放負
咁撚正撚樣嘅就唔該你去屌醒班畜牲
唔好屌錯對象

香港冇槍權 死黑警揸坐碌砲係到也文也武

重有好多人排隊搭車返工

香港人咁怕死

唔好阻我返工呀

答我呀屌你地老母

樓主一齊做啲野啦
係連登開post 唔會令到佢地驚咖

軍火 請刀手 二選一

因為畫面唔靚
因為有樓要供

+1，有無攻略？
跪求小市民抗爭攻略

你地幾時先肯出黎

收聲啦

你又唔撚出去暴動下？

而家黑警開槍冇成本
帶頭上真係要有死既覺悟
你覺得香港有幾多人有咁既諗法？

+1 應該去邊 開花定中環

唔識cap圖
一開波關曱甴已經用槍指住
手無寸鐵既白色風褸心口

唔洗搵食呀

你估班港豬少野
好多淨係顧自己

割已蓆：平衡時空撚

收工就正

推啊！屌佢老母

係咪要拎刀出街殺狗？

開槍殺晒後生字
老屎忽可以玩多十年 不被淘汰

港豬對翻工嘅堅持真係好強

中環依家咁樣 證明番左工既和理非都唔係廢

Lunch落去叫完再上去繼續開工

點解唔可以團結d 一齊上啦

激將可以 但勿分化

P牌幾時先甩

中環番工撚食餐飯都要食tg

革命從來都係一少部分人帶起

係咪要殺咗第一隻狗先可以起義？
有無人答我？我要爆了

香港七大奇觀

1. 間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ
2. 咁都未暴動
3.
4.
5.
6.
7.

簡直入撚咗平行時空 好似咩事都冇發生一樣

涼薄d講, 可能真係一條人命先換1%升級

我要返工呀

你不如講 政苦做未戒嚴
死都唔實行 但又要市民自己戒

唔夠窮

因為香港無經歷過爭取民主
理解唔到民主既重要性同極權既弊處禍害,
而且又唔係無得食

我地係行返人地外國爭取民主條路, 相比之下快好多啦

我85之後就冇再翻工所以今日冇得罷

大部分香港人都係新香港人

奴性重 冇得救

反枱啦 屌佢老母

班死黑警要盡快有報應 就今晚啦 唔好理咁多

冇眼睇

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

諾貝爾永久和平獎
得獎者 700 萬港豬

係咩原因驅使一個人中槍都要垂死走佬

係冇希望呀屌

香港人
返工

沒計 香港人有接受教育 係文明人 始終都做唔出殺人ge行為
不過E d時候都話番工果d真係食得屎

仆街 仲可以當冇事繼續返工返學

i mean無論勇武同克警點樣打打殺殺
港豬唔會覺得重要
佢地都只係當食花生
宣傳打打殺殺對港豬無用

但最近毒tg畀政府引入
只要宣傳多啲毒tg
港豬後知後覺竟然影響到佢
佢地先會真正關注
某部分港豬都可能會覺悟支持運動（影響到佢地時）
減少罷工罷課阻力

放心啦 唔會有狗死 因為班前線勇武仲有良知 有情感既動物 狠唔到下殺手 呢個係港豬最大弱點

咁都要返工就知啦

而家出黎講句粗口都算架啦

不推文回覆

喜歡翻工 集體開心的翻工 暴徒阻住我翻工

仲可以番工，屌

仲點可以每日若無其事咁返工返學

其他國家可能會

偽善的人太多

好難，
5個月，啲狗最多都係輕傷。
有狗斷手腳就當贏啦。

同感，用人命換心態進化，但起碼唔係無變。。。。

暴動咗

你又唔plan帶頭衝
冷氣軍師你老母都識做啦

你肯坐十年我企喺你隔離一齊搞又點話
最多之後一齊做十年roomate

中環置地TG
拉左女人、西裝友、鬼佬、OL、送水佬

仲有好多人返工 暴動條撚
香港人冇得返工就真係暴動喇

勁

就算罷工上街咪又係鳩街鳩嗌

唔好燒臭膠啊

未到底缐

今朝旺角仲有班港豬返唔到工發老脾

一早放棄香港

推埋巴士都得呀

我要返工做到99歲。。。。不要阻止我

咁都未去搵高官

咁都未去揸巴士的士小巴

真

香港依個地方太特殊 唔計你黃既有參與罷工 個班中立同藍絲佔好多人，你要好似外國咁大型既罷工根本冇乜可能

太多新移民同愛國主義者喇，佢地有好多人

【集中討論】中學生將軍澳集會 （1630集合）（有不反）

幫手諗下學生應該點走？

班狗有槍 其實真係好難打

冇錯
香港人呢個身分一直都比中共打壓
仲要香港係移民城市
真係有香港人呢種身分認同嘅得年輕一輩

話曬金融中心搞金融多數保守主義，驚亂曬秩序

咁要告晒全香港巿民暴動至得，八成香港人都反政府、反黑警。

覺得大部份係供緊樓果d俾層樓綁住

返工緊要, 遊行完去上班

你老母 冇人用火魔

工作奴隸之都

香港人出晒名熱愛工作 你expect啲咩

香港人最叻係好嬲好嬲....

最少都全家

善用不推文

某程度上係

啱啱返到公司，不了

以為AOC
有世界奇觀贏撚咗啦

好多港豬都係上一輩

夾住晒佢哋嘅細路，等佢哋出唔到嚟

利申：屋企紅底，每次都係偷偷地出嚟

點解香港要有班咁冇血性嘅垃圾

快撚d有一隻狗死
唔死至少重傷
咁就會多d人出來打佢老母西

Yes
只有年輕人當呢度係自己屋企

點會暴動喎，仲要返工㗎嘛
你睇今朝啲人幾踴躍咁落車搬走雜物就知啦

仲有人返工呢下好嘢

仲大把人排緊隊搭車返工呀

香港人唔止奴性重，仲毫無血性

真係好神奇 但依家開始有啲feel黎緊

好嬲, 要化悲憤為工作

支那基因好強

怕死嗎 要Be water
有啲地方話走唔到都唔搞
例如TVB 柴灣 小西灣 藍灣半島
明明住係下面間按摩鋪入入屌柒示威者

香城online Event :
屠城

This proves that Hongkongers are very peaceful.
Deserve Nobel Prize.

只要死o個個人 唔係自己身邊人
港豬會繼續番工，愛黨愛國

今亡亦死 舉大計亦死 等死 死國可乎

前線係港豬？

有暴動喎

係fb幾多人叫春呀

香港人要武裝革命殺狗了

奴性

黎明行動

大把人照返工返學
怪獸家長

：咪撚玩
遊下行ok
暴動除時燒死 彩你都傻

因為香港成個社會結構都有問題，生活壓力大，負擔重，根本唔會有人肯豁出去搞大佢

外國人生活負擔輕好多，就算奶左野之後都沒咩好輸/生活唔成問題

再加埋中國人天生怕事，東亞病夫

利申 東亞病夫

好撚嬲 之後繼續返工

辱沒「勇武」二字

第一日姐
聽日再黎過?
玩到2046

冇分別 我成公司啲人會繼續返

貧富差距大
一個月入十萬的中產會唔會肯放棄哂利益出黎抗爭先？
出黎衝的唔敢講全部，大部份都係學生 or 低收入人士

塞撚住番乜鳩

返下晝

咁玩撚埋下就囉

咱家需要 :

咁嘅環境仲趕住番工先係世界級

值得提名諾貝爾和平獎
香港人最熱愛和平

史前動物

恐襲左啦
仲暴動?

我朋友嘅公司已經啟動一個終極嘅方案， 提供浴室休閒設備， 叫員工聽日執埋啲衫喺公司瞓覺， 實行一至五都喺公司度過， 以公司為家， 咁就唔使怕塞， 佢話有好多擦鞋仔即時話好。

問你死未？

on撚鳩

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

黑警出黎掃射都唔會暴動 香港人最識麻木既動物

大撚把呢啲人， 同埋真係有呢啲公司

香港係人間地獄嚟

CLS 返工真係重要過一切

今朝去到依家都仲打緊，但社會仲運作緊。。
開始諗 同政見既人係多數，但肯付諸實踐既係少數，咁之後係咪仲要繼續呢種抗爭？繼續玩音樂凳，睇下幾時中招

你叫班返緊工既人罷工好過叫班罷左工既人出街啦

我淨係想連埋D 港豬一齊攬炒姐

有仔女請緊大學既家長咁都可以當無野夠世界級啦！
幾間都全日俾人進攻緊，咁危險既學校以後仲點讀呀！

港豬：火燒人就唔岩啦 咁樣我地同佢地有咩分別呢
我知道死左人好慘 但我仲要返工 乖啦

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

如果香港人係咁特色
咁我地應該係要搵一個方法去解決
利伸 次次都罷

屌

再望下智利既烈火戰車
同火炎大廈

真係冇暴動今日

不如先攻佔香討清算班藍屍先

班中年死唔肯上

以前都成日講香港未有人死

有冇達爾文和平獎

看看中國式經濟
看看中國式谷歌

我都覺真係世界奇觀

有心救理大，就全面癱瘓

禁入去睇
你200萬人堵路，係救唔到理大，政府最多攻完理大，再清你地

最撚勁日頭係返工一切如常

u talking ccp?

香港本身都已經係一個特別既地方
係估唔到香港人都好得意
包括我

多區暴動

最後一次了，一定要推！！！！

信唔信彌敦道啲鋪聽日照開門, 睇路照行車